仲有冇人夠膽請摩連奴條撚樣!!!!大聲啲講

炒左佢，車仔即刻拎聯賽冠軍
曼聯即刻暫時前四+歐聯殺入八強